%LECON : 239

Ce théorème est important à mentionner ç partir du moment ou on parle de la régularité sous le signe intégrable. Il est à la base des preuves de la régularité sous le signe intégrable à l'aide aux suites.

\begin{theo}[Convergence dominée \protect{\cite[p. 134]{BriancePages}}]
	Soit $(f_n)_{n \in \N}$ une suite de $L_{\K}^{1}(\mu)$ telle que
	\begin{enumerate}
		\item $(f_n)_{n \in \N}$ converge presque partout vers $f$;
		\item il existe $g \in L^{1}_{\R_+}(\mu)$ telle que $\forall n \in \N, |f_n| \leq g$ presque partout;
	\end{enumerate}
	alors, $f \in L^{1}(\mu)$ et $\lim_{n \to \infty} \int_{E}|f_n - f|d\mu = 0$.
\end{theo}
\begin{proof}
	par le théorème de Beppo-Lévi et le lemme de Fatou.
\end{proof}